【牛頭角街站】20200315 牛頭角下邨耆英民主大挑戰

【牛頭角街站】20200315 牛頭角下邨耆英民主大挑戰

People Power
31.5K subscribers

捐款戶口 | 轉數快：+852 63964111、peoplepowerhk@gmail.com | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
🎥YouTube：
💰PayPal：
🐦Twitter：
📷IG：

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手